71 大家會乖乖入草皮等出發，不如入隔離足球埸熱烈慶祝回歸？

咁夠薑同香港人爭埸 就等佢哋睇下香港人有冇收錢

收集意見

ＰＩＳＨ